[I/A]Digimon ReArise(14)水龍獸登場

留意紅字，留意紅字，留意紅字
如有問題，請詳細閱讀以下資料再發問
睇Q&A，睇Q&A，睇Q&A
善用Ctrl + F揾關鍵字

注意！！！iOS同Android互轉會令到魔法石歸零

遊戲畫面

感人機率

遊戲官網：

日文資料網:

遊戲模式:
1. 主線:每個任有3個特殊條件，達成之後有粒星星，每章主線集齊齊所有星星有額外石拎
2. 時限の渦:打bit、特訓料、食物
3. 激突戰:
自己/朋友/公會成員打主線/時限の渦會隨機出現，會跌進化料、CB medal，得分越高越易拎高級素材，素材唔係必出
7lv或以上參興都有超進化core， 4lv或以上有專用core
你完成自己發現嘅lv越多，激突戰嘅lv就會升級
4. Battle Park: 即係pvp，得auto，冇得手動出技，有石同BP medal
5. Underworld: 有20層，每個任打完都有唔同獎勵

デジモン(Digimon)介面
1. 組隊 2. 揀寵入個島入面
3. 轉友情必殺 4. 睇自己有咩寵
5. 圖鑑 6. 賣寵

餵嘢食嘅重要性:
1.餵全隊寵食嘢食到絕好調會有3個額外Drop
2.好似會影響digimon某D數值，例如肚餓爆擊率會低D

育成:
1. 強化:即係升lv，要用bit
2. 特訓/突破界限:集齊6個特訓材料就可以提高現時等級上限
3. 進化:友情度、等級到達要求再加進化料就可以進
4. 升技:一共9lv， 可以食最終進化或前2階嘅自己升技
e.g. 飛行V龍可以食2次自己，3次V龍，4次V仔

プラグイン(Plugin):
幅圖好似CD咁嘅物體，可以幫digimon加數值同異常狀態抗性
有得食其他plugin升到+5，再用bit upgrade星數
食同種類plugin時有2倍經

ガチャ:有3部抽強機，1部石抽digimon、1部石抽plugin、1部友情抽plugin，間中有額外pickup機

ショップ(Shop):
1.必買商品:CB幣10支體水，,BP幣500蚊蛋
2.唔好買110體力包，有10電同1key，多數唔會用到key住，直接用110石回11次體好過
3.有粒40石禁藥，餵比digimon食可以加好多親密

公會:
過左第5章某一節之後就可以入
入完公會記住每日撳出席，25個以上有2萬bit+1電池

Friend:
最好唔好加自己公會嘅人，因為fd同公會成員都可以分享激突戰，咁樣就會有更多激突戰比你打

LIHKG Fd list + 公會list

初期建議流程:
1. 機率太閪，開局20抽有1-3隻究極體之後就最好唔好抽蛋住
2. 推主線直至有得入公會同加好友
3. 多打激突戰換體水/進化core，初期唔夠打都可以照入做寄生蟲，日後有能力就盡量打幫返人
4. 升爆究極體同手頭上比較勁嘅完全體
5. 打多d pvp， 盡快上到5500每星期有550粒綜援石同bp，1個月就有11次10抽， 500bp有得換1隻究極體薔薇獸強
6. 有4，5隻究極之後可以抽多d plugin， 最好等有專用core激突果陣開嘅plugin機先抽，平時部機得4%， 呢部有10%

巴哈新手指南(有圖):

IOS轉Android

PVP機制：
我方先手+對面係無CD狀態
全隊滿lv+滿CD打人一定有數值上嘅優勢
基本上只有自己打人狀態完全唔中並且俾人一下封4,5隻嘅時候先至會輸
所以最緊要做既係升CD

PVP排名方法：
最高9999分，同分計開AC時間
乜嘢勝率、場次、拎9999先後嘅次序完全唔關事
遲開AC嘅人唔洗諗爭200名內
每星期reset去4300，4300以下reset到自己個Rank嘅保險線
勝率唔夠50%或打唔夠35場會降班

抗性CD數值(抗性 + DEF / ATK / SPD)：
普通無個性: 18% (友情抽)
個性Alpha: 24% [鬥技場(BP)幣換@80幣]
個性Beta: 30% + 111 / 196 / 12SPD (石抽)

攻擊CD數值(PWR/TEC + X率 / SPD)：
無個性Alpha:100 + 10% / 10(友抽/主線)
個性Alpha:196 + 15% / 12 [友抽/激戰(CB)點換@250點/鬥技場(BP)幣換@80幣]*
個性Beta:304 + 20% / 14 (石抽)

防CD數值(DEF + HP)：
普通無個性: 64 + 250 (友情抽)
個性Alpha: 111 + 500 [友抽/激戰(CB)點換@250點/鬥技場(BP)幣換@80幣]
個性Beta: 158 + 750 (石抽)
無個性嘅金CD裝 = 只有第1項屬性嘅有個性金CD
用CB幣及BP幣換既CD副效果不同(爆擊或速度)

Buff Turn數計法：
所有Buff / Debuff / 狀態 隔離寫嘅回合
都會係該回合失效 至於點失效 就係該回合 隻寵一普攻 就會全部冇晒
例子 : 防冰2回合
到左第2回合 傻西普攻 身上防冰失效 到高安普攻 高安身上防冰失效

以上Buff / Debuff 同理
例子 : V龍降防2回合
到左第2回合 Boss 一作出常規普攻 佢身上降防降攻 乜野都會失效

傷害計算:(未確定)
```java
[ ATK x (1 + myTotalBuff) - 敵人DEF x (1 + enmeyTotalBuff)] x 1.5^n

ATK = PWR or TEC
myTotalAtkBuff = 隊伍中ATK最高嘅1個主動/被動BUFF - 敵人DEBUFF
enemyTotalDefBuff = 敵人DEF BUFF - 我方最高DEF DEBUFF
n=0(冇爆擊) or 1(爆擊)

Q&A:
Q:首抽抽咩?(以下只列出究極體)
A:
泛用: 鋼鐡加魯魯 = 蛇頸龍獸 = 高安杜路獸 >= 閃光暴龍 > 鴉神獸
控場: 蛇頸龍獸 = 木偶獸 = 高安杜路獸 >= 鋼鐡海龍獸 > 鴉神獸 > 王子豆豆獸 > 鋼鐡悟空獸
範圍持續傷害: 科學怪人 = 宇宙腦魔 >= 密涅瓦獸
單體秒殺: 鋼鐡加魯魯 > 閃光暴龍
回血: 蛇頸龍獸
全體防狀態: 鋼鐡加魯魯 > 閃光暴龍 = 鴉神獸

Q:除咗飛V仲有咩完全體勁?
A:喺呢度睇技能

被動/主動最好有埋唔同隊唔重覆防狀態/Buff/Debuff
留意個性，升錯唔好喊，常見有
回復型:回50%(全體)-100%(1隻) hp),視乎情況自己揀
異常狀態型:多體感電,氣絕，呢2種暫時究極體技能無解
高攻擊型:主動單體高%傷害果堆
Buff型:副技+60% PWR/TEC 果堆
挑釁: 巨星獸

QVP點上5500拎綜援?
A:主要放控場+高爆發+防狀態嘅digimon -> 全隊99lv -> 升滿cd ->升技
新手閃暴/鋼加未夠專用core就升住替用嘅完全體頂住先
勝率高可以爆適量石盡快上去拎多d石

QVP點組好?
A:異常狀態排行(7月25為止):感電=氣絕>=睡眠>封技=暗闇=麻痺 >=冰 ； error=燒>=毒
建議1隻高傷單體+1/2隻高傷範圍/控場+1/2隻控場坦+0/1隻補血
邊隻好d可參考首抽排名

Q:邊度刷cd好?
A:1，4，7，10章 打4-7
2，5，8，11章 打5-9
3，6，9章 打3-10

Q:激突戰點先高分D?
A:
1.唔好死，場上越多冇異常狀態嘅digimon(3~5)，turn嘅數目就唔會升，即係等如你開咗嘅buff係無限turn
2.boss全體異常技->帶防異常狀態嘅digimon，初期大家多數冇純個性隊嚟講，被動全體>技能全體>被動某個性全體
單體異常技->帶挑釁星裝防果種異常嘅cd
3.揀主動技能係高%單體攻擊嘅digimon打
4.帶爆擊率buff，爆擊=1.5倍傷，digimon被動或主動技能其一即可(e.g. 主角、獸人sup skill 30%)
3.降敵人DEF(e.g. V龍 sup skill)
4.帶PWR/TEC buff
5.帶回血
6.裝備同埋升爆攻擊力、爆擊率加成嘅plugin，如果冇防boss狀態技嘅digimon可裝plugin加抗性
7.淨大約30秒左右可以等到夠鐘先禁友情必殺，會多咗友殺必殺動畫果幾秒做普攻輸出

Q:主角刺蝟嘅進化料點拎?
A:成熟期果粒主線3章咁上下會出拓己個任，做完就可以拎
完全體果粒主線未開放[暫時11章完]

Q:點解升唔到技?
A:進化路線唔同/未喺個島拎出嚟/放咗喺隊未拎返出嚟

Q:點解扣多咗體/變負數?
A:電話要轉日本時區，去設定揾時區果項揀東京GMT+9
方便但未必個個得嘅方法:
有巴打建議可以用

開game同關game可以自動切換時區
*android 8.0試過，set timezone功能係用唔到
亦可以用

Q:打打下error點算?
A: 用體力嘅模式可以kill app再開game或者等佢背景auto打完先禁ok，激突戰只可以等auto

Q:唔識日文，打主線星星嘅條件up乜?
A:最多人問應該係以下
サブスキルで強敵を倒そう --> 用下面招技打死wave3紅色icon個敵人啦屌
メインスキルで強敵を倒そう -> 用上面招技打死wave3紅色icon個敵人啦屌
友情必殺で強敵を倒そう -> 儲藍色槽招技打死wave3紅色icon個敵人啦屌
____なデジモンを編成してクリアしよう -> 放隻__個性嘅digimon入隊啦屌

Q:唔識日文，CD同digimon嘅某d屬性up乜?
A:
スキル封じ -> 封技
エラー -> Error
ヤケド -> 燒傷
マヒ -> 痲痺
クリティカル -> 爆擊
ブロック -> 擋格
狙い撃ち -> 瞄準低血量打

Q:有冇得lock一隻黎打?
A:冇 但係有數值會影響你會狙擊血少嘅怪

Q:解唔到主線用友情必殺果粒星點搞?
A:
1.帶多體攻擊嘅友情必殺增加擊殺機率
2.視乎自己實力帶2-4隻廢寵拖時間儲友情必殺

Q:拓己任點做?
A:
1. 一隻成長期升到10等
2. 一隻成長期到20等
3. 一隻成長期升到20等
4. 一隻成長期升到20友情
5. 進化一隻成長期到成熟期
唔一定要升佢送隻亞古獸
你未開到後面嘅任前完成咗條件係唔會計數
e.g.你未完成2嘅時候完成咗4係冇用嘅，做多次啦

Q:日任要做乜?
A:
1. Fd list禁5個"挨拶”
2. 餵10次食物
3. 禁島入面禁完fd嘅digimon出現果個制2次
4. 冒險3次
5. 強化digimon 1lv或以上1次
6. 特訓1次
7. pvp 5次
8. 逹成以上條件

Q: BP、CP、友情pt點用好?
A:BP，CP換plugin>其他
友情回體/抽plugin肥料

PVP如果同分係計開acc先後次序 唔係計勝率 唔係計勝利回數 所以你遲開既就算100%都可以排9999既第尾

1001開Post
Template :

新貼留名

Q&A PVP變咗 VP

執一執個template先

lm

Lm

有冇公會有位收留孤兒

新手留名

計開account時間咁on9,
咁咪可以永遠都係同一條友第一

見咁多人抽，有新野未？

仲有冇公會有位?

蛇頸龍咪新野

新手lm

咪玩啦 會腸

新人留名

懞撚post個TOPIC好撚慘

無特別碎啲人反而鍾意打

易打， 高傷啲人就鐘意打， 打得幾十萬死就不了

咁呢隻又真係幾廢，我打10lv都可以打到佢就走先輸

新手非洲人留名

彷彿想不起再面對

養生

好多公會都死曬 力威都死左半

比啲掙扎

有個叫力威健身 係咪巴打開？

劉明

佢地個班自己開左Line嘅就唔當係Lihkg 會啦 宜家存在嘅巴打開嘅會都係頭版有寫

想問吓鋼悟MAX LV冇碟
ATK幾多

第一頁睇架仔網揾啦

依家PVP隊老安 木偶 女武神 妖狐 V仔
係咪應該入鋼悟換V仔
得千9攻應該打唔入人哋啲不屈

5究極（鼻涕獸 同 玉子）起手定 2究極（有閃暴）好？

唔好

我隻鋼悟技8都唔敢拎出黎用

阿叔呢下

回錯

有鋼加，你隻鋼悟有埋金剛棒都無用

3隻雪藏究 鋼悟加兩抹鼻涕

除左激突應該出下其他活動
玩到悶

出返排位好唔好 今次送究極蛋

到時玩到你7x24 揸住部機

有無人post水龍獸個兩招睇下

到底點先可以抽到8隻鋼悟...

4體300有降攻算係咁
鴉神夠個個防暗咪又係咁用

究竟係好彩定唔好彩

非到仆街咪得囉

鴉神有輸出又算高血加暴擊，鋼悟麻唔到人又rj,差好遠

抽到8次我會試下放佢PVP睇佢輸出高唔高既

鴉神係主要用嚟防自己奶嘢
馬騮就不了

我今日33抽都有3隻，係咪升唔過呢隻？？大王豆豆又升唔升好？

同鋼海比較又點睇
冰一隻真係好用好多?

鋼海主技加防電人同埋有d力，鋼悟難出因為一街都係鋼加，完全控唔到人又冇力

鋼悟等pvp d人唔係點用鋼加先再算

豆好過鋼怡呀。。。

鋼悟咁大波唔用好嘥料

新玩卡住左，唔夠料激突進化
想問下而家應該集中進一隻究極先 定 進晒成隊完全體先

重有冇盟收人
係力威逃走出黎 岩岩過完24小時冷河

升女武屌打晒

升埋蛇頸加埋fan子隻max就好穩鳥

送邊隻究極蛋?

公會：孤兒院
有一個位
誠邀每日上線出席嘅朋友

巴打，可唔可以留個位，聽日夜晚12點入

295617687 非lihkg5既加下我
連登啲fd開始棄啦

冰一隻我成日見對面最尾伏返自己轉頭，冰中我啲掃場寵

食得唔好曬 換來最高性價比

點解ching會用鴉神打激突?

無怪用

天龍唔勁咩?

忍忍手痕11抽 2彩

營運可唔可以整個def cd up 難跌到仆街

pvp見到個岩岩好5500分既日本仔擺隊成熟期出黎送分, 幾好人

文字都負皮 都唔中水龍 中左鼻涕

PVP5場日任簽到養生
完
一日登1次

留左俾你
id?

水龍咁廢，鼻涕咁勁

有冇公會收人？ 個力威連胡師父都走埋

唔該巴打
ID:250222529

仲有冇公會肯收留我

你都死左會呀

我今朝禁出席先見到原來得番6個人係入面.....副會都走埋

有冇人可以收留我

退左會先喇

退左啦

返舊舊號試下10抽先
同原來唔洗打都可以有石
但會掉階

有新公告
官方話 原來PVP對手唔加CD數值係bug
7月31日開始會修正返

但如果咁樣既話 7月30日之前未上到4300分以上既人咪好慘
勁難打上去

正常水準

黎緊更新pvp對手計埋碟，日文唔係好肯定

真係俾鳴巴up中會改
好彩今次衝一衝留念

8究

又要改返攻用全SPD

係咪要爆石上9999

之後點上5500

好彩岩岩上左4300

計埋升技15究

bam

hello

都唔知貼黎博咩
你會唔會見D有錢人話比人聽自己好撚有錢
係啦叻啦叻啦
個個星期都有老綜
人人都有咁上下數量究極體啦
D課長都未撚貼
成班煩膠

果個係棄賬黎

以後冇得唔食嘢打pvp

講左唔計CD
仆街原來bug 嚟 重以為bandai 咁佛心

想問4300之後再企穩係咪5000？

對

改完之後，上5500可能會有壓力

一早block 左

唔識日文,點解

係時候Allin CD

求公會收留

計埋升技我隻鋼悟已經多佢一半

8月1係咪肯定出戰暴?

諗緊黎緊派老綜all in好定等到8月1先

重點係你有咁多隻都無撚用嫁啦 呢隻game究極體都唔係無敵

你all-in搏邊隻？

如果有戰暴搏戰暴
冇就鋼加同蛇頸

我果個棄賬舊號黎
冇入半個月

夠過5500分
直接等超究極體

咁你咪等下先 最緊要依家換定啲鋼加碎 唔好好似啲懞撚咁話自己依家無又唔留定 等到抽到又係度屌bandai

Then?

成功例子

係唔明佢貼個舊號出黎做咩 多究極都只係代表你抽得多/歐
Caption又淨係得句8究係度唔知想表達咩

鋼加碎一早換定，宜家差一粒

英雄主義

8究
8究 byedog byedog

明唔明呀

唔計戰暴 你想抽嗰兩隻我覺得鋼加先係有意義
蛇頸自身唔防眠我覺得個解眠真係好撚廢

勁

可唔可以教我

笑撚死
做乜鳩

咪撚覆佢由佢自己單機啦

咪再回啦

久唔久歐洲一次貼下真係由你
下次真係要加返成功例子

再講單直接係
8究我都唔玩棄賬
講到明
個個洗唔洗咁
冇時間玩

咁幾時送帳

有冇巴打有懶人包
故事任務拎三星條件嘅中文

仲打緊上去 連勝中

想搵老手團 要長期有25以上出席

我每天一定出席 基本上每天都玩半日咁制

清 你唔睇第一頁?

可能佢第一個開ac呢

請問呢廿石點攞

Widget設定

其實你明唔明人地屌你咩？

終於都搵到係咩黎,
原來係手機桌面放個digimon 小工具,
係game 入面搵左勁耐

研究下先。。。。

得iOS先有？

我android, 禁實桌面空白位,
會轉去edit 介面,有個係小工具既野,
平時加時鐘,天氣個個,最後面有個係digimon rearise 既野

Sorry 睇到了

但有冇100%25出席嘅老手團介紹
我懶人

得左，唔該巴打

睇完都唔知咩黎
利申：Ios

放帳號有無人想要

成品號..應該好少人要,冇滿足感

俾個基本人地打上去

點解Max到咁多，你成日爆罐打料架

麻煩仲有好友位既師兄加一加
搵親個表好多唔係冇玩就full哂

132982943

有冇人試過抽到彩cd?
數值加幾多?

第一頁= 金鋼棒

不嬲無人睇

SOR 睇漏左

係呀 佢送加星期換10支 身上仲有廿令支 除左bit關我會特登解放打錢之外爆水 v素材等佢開放上級就爆水清

其實爆完水打一次v素材會好多三四級 下次要用返打都唔洗打
V素材通常要爆二三支先打齊一種

係facebook見到，新「X抗体」投選，每日可投一票，時間7月27日至8月20日12時59分

第一票先投俾究極天使獸

好想課金追傻西古

ロードナイトモン

鬧人廢驚你又玩

廢人玩廢驚

利申廢人

投黎有咩用

選下一隻官方出既х抗體

照劇情道理係得返果2隻無x抗ge皇騎

又狂輸

飛V無誤

由漫畫開始已經好有愛

宜家都狂輸去到31號轉CD mode 之後會唔會出事

應該會 乜撚都抽唔到真係等食屎

你已經比笨大查完你身家，決定踢你出綜緩

投咗勝利暴龍

小丑同機邪會係邊隻完全體上呢
如果係吸血魔同分子, 咁姐係要做定氣絕感電對策

投咗烈焰獸

勇氣燃燒不盡

係咪全部會都full左？係嘅話我求其入街會算

希望機邪唔好好似link屎咁得招 多體技

投左喪屍暴龍

千年獸

你睇佢tri.既表現就知有幾勁

鋼加同閃暴碎變500 一塊？

定係派500 就算

好彩我未換鋼加啫屌佢

係派左500

唔好跟太貼 .

咁睇黎你未見識過我早期100運3機邪橫掃所有降臨

話晒當年都威過幾個月......

個post開始靜

個個潛晒水養生la

係咪有group

雖然我都養緊

求公會，立即入得

正常 有時間玩其他GAME好過
隻GAME無新元素同做功課一樣
拎到180體唔想打

我都係,打到上5500之後,每日做曬日任就唔想再開game

我慢慢打素材去升d有防狀態技passive既獸, 遲d打激突好大機會用得著

唔會想升曬啲完全體 ？

巴打，㩒左申請
被選剩的孩子

無咩用 如果用得著到時升都唔遲啦 要升兩個鐘咩都升哂

auto game冇野抽

新手就話儲COIN買返鋼加片
老SEAFOOD一早打哂主線進齊全隊嘅話真係得返PVP
係幾養生

40幾個鐘夠唔夠4600上5000？

唔爆石都夠 不過回左體就好去打喇

新手留名
仲有幾隻究未升 而家升緊妖狐

我呢幾日都較晒計時器去打
不過有時五場輸一場已經好灰，一個來回+3，輸兩場就+1，不過好彩暫時都未試過輸晒五場

輸一場半場唔出奇丫
我前2次到結算都輸左8場
比器用吸血魔同高安搞過2次

見親高安都好撚淆

我反而淆腦魔 女武神 怪人

無加魯魯表示好淆高安

加魯魯係防麻 高安係感電
有分別

OK,不過好多次都俾高安電左3隻之後反cup
好惡頂,仲要加防

推

屌你老母感電

一開波電中 ，打左5分鐘仲電緊

玩閘撚晒啦

你又誇張左D喎5分鐘

係囉咁耐都未死得晒巴打算命硬了

兩邊都打坦 不停回血

其實d狀態點計

又開始loop問題

未完狀態既情況下可以再中多次同一款狀態 時間會自動延長

第1 turn 中兩次同樣唔會延
第2 turn 個狀態標誌會係咁閃 到普攻解除前再中就會延 到第3 turn
狀態幾時會解除唔講喇，上個post 有講

btw 上twitter retweet 啊 有石拎

link?

我已經養生play，d體唔多清，pvp打到就得。
過左5500基本當畢業，唔望500內

大家留幾多石等1/8？我依家7百幾，派埋pvp老綜應該1300-1400，想all in小丑戰暴

留左3200 因為試左個模擬抽蛋 試過7200石先中到pickup
0.6%唔講得笑 所以先話唔好每個pool 係咁唔係都allin

day1開始玩到依家的表示:
我冇鋼加，但已齊5究，
飛V打激突，pvp就用腦魔取代。

現役pvp: 女武，怪人，腦魔，玫瑰(其實我覺得幾好用，副技痛過飛v)，鴉神。
全部範圍技，有毒有火有data有電

過唔過到5000

齊素情況下，你根本只係會因友情食到飽但未full先會升唔到

之前激突點可以換ap水，又日日送，依家已經唔想換，直接留返等有啱嘅碎(同蛋)先換好過

根據Linkz 經驗 最後佢點都會令到你過到

碎都唔會換啦咁易打 上兩次都輕鬆15

打1600 都好順
上到我1700 無啦啦一堆99究極
點打

升CD ,99完全都夠，99究極條友你撞佢兩次就唔會再見到 而家唔上
31號你就會想棄驚 到時咩CD 完全體都收皮

女惡魔 器用吸血魔 冇究就用依啲

快啲出電車

唔明，即係大家一齊tweet如果過到某個數官方就會全體玩家派石？

啱啱清埋挑戰關有2千8石，等拎埋綜援再拎多幾日每日任10石就3千4，已經準備好只要出戰暴就allin

retweet 數+ 影秋葉原站個宣傳數 滿8000 就派200石，8月3前

正喎

依家都有50

50有鬼用

最後一定係派200

最後得50你咪又係囉

又allin左都係無蛇頸龍

有鴉神 海龍(技2) 器用同不屈鼻涕 用邊隻換黑帝好

順帶一提飛v夠10技黑帝都7技

屌入左個LIHKG100都係死會黎 係咪已經無人玩

頭版個list有講100係死會嚟

感覺好似冇Linkz咁好玩

唔係好明CD係咩玩法
會改成點？

係 Linkz好玩到 7X24小時都離唔開佢

好想佢快啲出海天使BBG
主動解全異常

蛇頸龍有咩好

對我黎講只係究極體數值 全體回50%血 被動全隊兩turn防冰

想問 上唔到究極既暗鴉 可唔可以俾上到既升技？thanks

同進化路線先得

愛呢家野
我係因為超暴2.5入坑 要我揀最鍾意頭3一定有佢份

有愛就另計既
好彩最有愛既鋼加第一次刷首抽已經中

我覺得reArise條主線都好睇過TRI

又一星期藍哂 0石等老綜

升完又係打入冷宮

我唔識日文飛晒，可唔可以講講其實係做咩

其實同tri都似似哋
講周圍出現好多digital point開始影響現實世界
咁班選中細路就打打打 亞古獸就食食食
MICHI=100%約JK
拓海=典型留姬式中二病EMO KID
真由=空
慧斗=光子郎

ERISEMON係特別digimon 又係嗰啲實驗體乜乜物物
背後又係有班唔知世界樹定動態平衡嘅物體喺度操控大局UPUPUP
之後話唔定Erisemon會好似閪貓咁黑化都唔奇

刺蝟果隻?

yes

Michi > 其他
好似話更新之後可以自由睇返劇情唔洗再打過

MICHI好撚正

屌你老母爭一場上5000都連輸兩場，又要等多兩個半鐘

已經HOLD住左300體力

清左小小Friend list
長玩有心既可以加我
361155388 蜥蜴仔

清泉邊個上線唔簽到

記缺點

咁岩一晚唔記得左,sorry

終於上左5500
但見到之後會更新cd效果

係咁彈不dm3合入唔返game仆街了
個島唔可以同時擺同一種怪入去？

不整合

孤兒院有1個位
招每日online出席
勤打激突嘅朋友

頭20抽係咪有究極體進化係咪可以重抽

ys 所以可以重抽

聽日入ok? id 524331842

ok留俾你

thx

靜到呢

終於可以拎老綜

再唔出新活動真係冇人玩

今晚生放送之後先有嘢好討論

宣佈執笠

Digimon感謝祭2018 - Special meeting in 御台場

時間 : 今晚6點 - 9點45分 [香港時間]

內容 :
預計頭1小時係感謝祭9up部份

然後係Digimon遊戲部份
- PS4/Switch [Digimon Survive] SRPG類遊戲 新作介紹及事前收集網上問題Q&A
由網偵製作人以及銀魂亂舞製作人 共同出演

- An/Ios 手遊部份 暫時已知ReArise會有 未知Linkz有冇

最後係Digimon動畫部份
- 未知有冇新野 , 已知嘉賓上台9UP Tri. 嘅CV

直播Link :
Youtube

Niconico

**手遊部份唔洗太期待 年年Linkz都係9 hea

重點係Digimon Survive

比大家參考下
第2日開嘅ac 最尾係上唔到50
下一輪攞綜援算

我第1日開都攞綜緩算

第一晚開好似有機會 不過唔夠石上了

第一日開 第10

會唔會跌出200？

自膠 今晚結算

生放送嘅巴魯獸同迪路獸公仔就咁睇都幾劣

講rearise啦

諗住隻驚都幾多人玩吓
點解得4千幾retweet咁撚少

好似冇咩新嘢講

成個感謝祭重點係下年套電影 同埋survive

明明有大把老本食都可以搞到咁

套15週年都搞到咁仲夠膽整新電影
bandai真係大仆街得嚟又好撚趣緻

電影係東映唔關bandai 事啦
同埋新電影係初代原班staff 唔再係元永條仆街
但22歲太一。。。

係咪可以見證到太和喺 大一面前食呀空

出得正正常常已經收貨
我當冇睇過tri

係要衰左先死死氣搵返原班人馬

角銅上次退出左喎邊有原班人馬
仲要因為設定問題而退出 應該同tri一樣反原作

角銅博之在Twitter上公開表示「今後不會再參與《數碼暴龍》新企劃的製作」，原因是「新作劇本跟原來的電視動畫設定相違背，但製作人一方仍然支持新作劇本」。

都係要等詳細staff list 出嚟先up 到 角銅都走左排 宜家傳緊用返初代staff 起馬唔會餵屎先 當初點解會搵元永

除左角銅仲有個做左01 02 03 ge劇本嬲到話以後唔做數碼暴龍

好似上年嘅事，應該係當左2代黑歷史

我覺得搵元永係想幫DIGIMON個brand redefine
想唔淨係走傳統細路路線
特別係想曾經最受歡迎嘅01喺市場上有重新定位 可以由頭再掠過水
所以搵個三唔識七嘅人嚟做導演 試吓俾啲新鮮感01
但最後就係成PAT屎 設定又錯 套嘢啲flow又奇奇怪怪
每集睇3分鐘進化DEMO片
究極體唔夠打 變返成熟期又頂得吓
睇到R撚哂頭

老老豆豆 如果佢套tri成功返少少
FANS邊度會介意佢掠水

今次可能想搵返角銅搞套野 但係夠膽死迫走角銅

已知staff 係supervisor 關弘美 角色設計係中鶴
應該唔會再伏多野掛 又可以睇NTR

哇屌22歲太一個樣

養生game

屌

幾肯定伏過tri
角銅對tri都係微言 今次堅嬲

個樣好路人但個髮型

咁嘅樣
比着我係呀空
我緊係簡大和

OK 完咗
伏撚咗

但人設係搵返中鶴 屌唔落

完左啦？ 咁隻game有咩活動？

正想問

出戰暴

當年人設都唔係靚仔 呢d算啦 我驚設定多d 之後到劇情
點撚解唔可以用新暴龍機 新獸 世界觀 設定去開一套新野 x抗又好Legend-Arms又好
睇下Bryweludramon幾型棍 又有得笑劍皇獸無x抗
而家何必呢

オルディネモン其實都幾SEXY呀

我寧願j ラフレシモン

總結：
1. 出戰暴pool
2. 送巴達x1, 200石
3. Retweet 夠8100 全體再送200石
4. V仔獸會於激突故事登場(垃圾)
除左派石基本上無任何驚喜
完

計埋今期老綜得900到

2係咪已經送左

條片好似寫8/31

又有得升技

搵大陸畫架？

pt. 2 果200石要31/8先派
pt. 3 果200石就3/8 結算， 好似無講幾時派，當埋佢8月尾派
計埋今晚派綜援同每日10石
到8月尾都有
550*5+200*2+330=3480石

其實一個月送191抽都幾誇張
隻game點揾錢

咁又唔係個個都5千5嘅

佢聽日開始更新返bp對方有返cd效果
無咁容易刷連勝

抽中pickup率係0.6% 以戰暴計 平均要3千幾石先中一隻戰暴
宜家都係常駐唔明顯 因為可以抽得返
到出限定就出事

我抽完戰暴就唔再抽等omega/alpha/紅蓮/墮天 先再抽了
出金甲龍果d果斷pass

但係佢出咗女武神
係咪應該會出埋呢啲

咩黎 03之後淨係睇左第13騎士

十二神 Linkz都係得Minerva 同月神

我諗以後都唔會再打到d咁既戰績，cap張圖留念下

其實刀妹點解會變咗叫女武神
明明大纜都扯唔埋
跟返十二神典故都應該叫蛇姬先啱

97%
e巴你呢隊應該係現時pvp最理想隊伍啦，到計cd都仲會好吃香

其實女戰神都啱,可能就係女戰神 轉轉下唔知做乜鳩變左女武神Valkyrie姐

明明係希臘神話變左北歐神話

都係5TURN暗轉火嗰幾隻啦

呢隻通常就咁叫密涅瓦 班友唔想打就起花名 seedd隻艦就叫智慧女神號

我都cap 左留念。同你差唔多場數分
巴打都係用自然體打only?
有時對3 完全體都只係緊緊嬴
見到高安杜頭都爆
到時計返cd 唔知點算

自然體打

如果我有傻雀會換走女武神, 始終太脆, 成日未出技就死左

巴達+200石係200萬DL嚟已經拎左
8K RT個200石已經可以確定拎到

聽日朝早9點到12點半維護
PVP 星期二 嘅晏晝11點先會開返 [姐係聽日完成唔到日任? ]

咁狗 屈我10石

update完送50石

見到了 重好貼心咁送5粒BP coins

俾我就會換走鋼加 尤其有CD之後兩招單都好難秒人
刀妹passive先係重點, 你又有兩隻加防, 易死咪由佢死

冇全體減20%防我真係打唔死人哋啲HI安同海龍
同樓主差隻鋼狗就同隊

你岩, 不過首先我要抽到傻雀

WTF 唔係話5000企得穩架咩，做咩結算之後插返落4300架，屌呀

仲諗住穩咬500綜，屌你老母以後hea打bp算，屌你都痴撚線

不嬲都係reset落4300架啦

之前有巴打話5000ok我先停架喎
早知爆肝上埋5500啦
睇怕之後都無機會上到，話計返CD...

我星期日無認真打都52xx啦，認真既話實上到5500囉

智慧女神咪雅典娜
密涅雅只係羅馬神話入面既名

講左好耐係落返4300
4300係老綜線 但點解其他巴打會打上5500係因為自然體夠上既最高點

公會名：BLACKMORAL

招人每日簽到，依家平均每日23-25人簽到好危

有冇人呢隻同linkz 都有玩

到底邊隻進化難d 呢隻我都覺得好難進

9點維護 記得清體

其實都好易，而且依家呢隻d體多到你用唔哂。
或者話，如果進究要究碎，咁果d獸就肝d。
為左打碎可以24小時，當然如果你話輕鬆刷可以用點數換

linkz就都仲叫要dd實力，如果你有勁野，其實一星期刷夠碎做+5唔太難，而且分時段，有得休息。

終於出左+5 ?!

唔記得啦，我冇玩好耐了，我果時仲係+4就棄了

你話企穩我以為係輸咗唔跌區

但前幾個段都係唔跌區就等於下次都喺果個分玩落去，點估到5000唔係

一星期夠時間上返5500

對家計埋cd效果唔知會唔會比人吊打
利申 得垃圾cd

死撚硬啦，我都係得一星max碟咋
好彩啲咪有少少2星銀碟

我用過300石抽cd, 得2張金, 但係都係垃圾 唯有繼續升銀cd

qooapp仲未放更新

頂要更新 qoo app未有添

愈排愈後
依家4000幾

金cd 唔一定勁？
仲等我係咁抽
可唔可以講下點揀

Bandai好撚仆街
打完個派石特別任務之後 即刻彈個視窗出黎叫你畀AppStore評價佢

有石關打

我覺得淨係加6圍果d咪廢 eg: 淨加tec, pwr, def果d
最正係+pwr/tec又+埋爆擊果d

今個禮拜老綜要聽日先派

下個POOL係戰暴
All in

難抽到
所以銀色都值練？如果係岩效果

有個問題 今日冇競技場打
咁每日任點清

冇方法清
所以官方響維護之後特登派左5個pvp幣同埋50石賠償返畀你

仆街，唔記得餵左野食先打

好似無額外箱
我就打到25石

無關系, 好似無extra drop

冇額外drop架

我餵左都冇多

集氣戰暴pool 中到戰暴

聽日先有石到手
我仲要換玫瑰強呀

集氣戰暴pool 中到究極體

下星期可能拎少50-100老綜

有已經好好

推到出戰暴pool

屌 打打下放左閃暴都會中毒先知改左技

今日唔比打pvp
日任10石

所以派返50石比你

Apple AppStore 未有更新？

有改技咩？

你試下將AppStore update嗰頁個畫面由上至下拉一下

巴打我申左會 魔人比達

唔該哂

sor 應該係對面回合跳快左

我到宜家都重有玩 比較可信啲
rearise 閃暴event 我兩粒鐘打完5碎（見到10lv 就必第1)

linkz Omega MM 如果冇課到6 packs 我記得計過要打130粒鐘 如果課左6 packs 打solo 都要打600場 計你好勁 可以打3分鐘一場 (正常4-5分鐘）都要30粒鐘

豬王

課6packs 好處係可以auto 打唔洗手動 唔課個130粒鐘講緊係全手動 要自己揀人出技 冇得hea 打

近呢幾個event 算好咗 alter s 都係6+6+?粒鐘就整到 ? 可能係15粒鐘左右

應該係你冇乜點出招/死晒 然後搞到普攻晒過turn

其實依隻雖然暫時 hea的，不過咪慢慢玩lor linkz當年試玩覺得太 chur棄左

LinkZ入面有堆一日前 有個仲5日前
雀巴可唔可以幫手搞搞佢

ok 見呢排日日夠數 懶左

好撚彩

你係ND ? 比左個副會腸你做

依家暫時係咪仲未可以睇到自己打到幾多料？
如果手上既怪未有得訓練果樣野例如V料

暫時都要練住先

Menu->item一覽

i am 👁👁 u

勿起底

thx
唔駛估估下

有無人知點解
更新唔到然後重裝 twitter引繼番

得閒可以幫手斬人

gvm go個下多左team confirm
boss 血bar改左

咁撚大鑊
佢話認証唔到叫你重開APP再試

可以棄驚了

係咪聽日先開返pvp? 未升好晒全部CD 應該會比人屌打

btw 其實點綁定個a/c

再出一次PREMIUM PACK 同PREMIUM LITE PACK
2千5石保底1隻5星

屌錯POST

單抽一下出彩又係屎 屌

今日做品齊日任

唔好斬錯人

新手想問下挑釁星其實有咩用
同埋你哋打激突會唔會擺翼龍獸/地龍獸

twitter only?

挑釁星睇你打咩激突
我自己有擺翼龍同地龍

目前都ok
夠晒養生

請問地龍/翼龍MAX 爆唔爆到4萬UP?

地龍冇記錯最高打到35000-38000左右
翼龍唔得，不過佢勝在兩招都係單體
第二招減防

自 兩隻都係單體

用呢啲完全體最好帶賢者（藍隊buff) 惡海龍（紫隊buff)
玩同隊抗感電之類 buff 完可以爆5萬幾6萬

抽埋8月1POOL 冇打手應該就要咁砌
成個AC抽嘅都係PVP角色

賢者 藍隊TEC buff
藍機暴 紅隊PWR buff
惡海龍 紫隊TEC buff
丁香 紫隊PWR buff
佢設計呢4隻都係預你玩同隊打激突
升到10lv buff 80%

我以為2技升技只係會減CD

有邊D 完全體值得投資?

打激突個ON9隊伍編成 重開GAME又會彈過出黎?

器用：
天龍 地龍 吸血魔 女惡魔

其實啲buff 會唔會疊加

只要每日都有出席就唔會斬 每人有一個quota唔記得撳(事先知會另計)

skynet巴打係咪到

做咩 咪加左你囉

眼殘 自

宜家D手機驚隻隻肝到仆街 累撚過返工
養生咪幾好 又多石派 暫時都覺得ok

其實係
我玩咗10日連99LV都未升到

same 不過慢慢玩 間唔時上水下打下boss都ok

其實隻game賺唔賺到
每個星期咬老綜嗰550石
已經=課左9000日元

max lv 除左打梯叫做有D用, 基本上都無咩特別需要

調低機率

好似冇調過
好易抽中

1 passive 1 active

thx bro

pvp集計咁耐

23/30

聽日先有得拎綜援

PVP都無得打 GAME都唔想開

好耐未試過冇水

今日好似第一定二次， 24/30

[HKG]君小 可以踢得喇
我帳連唔番 可以棄驚了

TamamoClub 會員唔該禁多下出席 如果唔係清走曬D冇禁出席既人

2點前唔齊出席 會踢曬5個無出席 到時有空位 巴打係有心長玩既 自己加入公會

有冇試下重裝GAME/TWITTER
再唔得試下SEND信去營運睇下有冇得拎番

屌你老味打200體先得10塊敏V

去左玩拳皇

忍唔到手，又抽藍黎清石 好彩未派老綜

Rearise連唔撚返 順理成章
不過課左金

差果一兩日

緊火係咁

點解今次集結咁耐

收緊綜援政策 係耐d

係咪有人拉布阻住派老綜

似係未搞好cd bug 同埋可能會改制

課過就send信問埋啦,話唔定會幫你搞

佢依家係根開ac時間去排名 除非你乞到第一個開ac個帳 否則你打幾多次9999都無可能拎到第一名個獎

應該要改下排名計法啦, 跟開ac時間黎排真係on9到 雖然頭200名都唔撚關我事

應該會改啦 你估個個咁厚面皮去乞ac咩

正路應該同分就計勝率, 勝率一樣就計連勝場數

即係今日定聽日派老綜？
新pool係聽日？

係 不過頭200名都係課長玩 只要唔好改5500分唔係550石就得

11點應該派老綜 1號就出新pool (應該）

今日派完，都係聽日先決定抽唔抽/抽乜野架啦！
你地派完之後total有幾多石去抽？唔計twitter果200

派完應該有800石到 依家250石係手

我依家未派都8百幾…
為左戰暴同小丑

咁祝你中啦巴打 齊齊中

講真如果中左，都唔知抽cd定繼續抽獸好。

其實大家有冇留意，你抽cd最多都係'金'，但其實係有彩cd…

彩cd 係抗性效果先會有 只係加多樣能力落去咁大把

官方開波送左隻勇敢彩cd唔係咩？

個隻係主角用先有加成 當然唔排除之後會出彩嘅CD係加數值

蛇頸

次次都係加一隻入pool真係好on9

🖕🏿🖕🏿🖕🏿🖕🏿🖕🏿🖕🏿🖕🏿🖕🏿🖕🏿🖕🏿

聽日戰暴 2招單體技 防暗

都抽左30抽架

期間限定

戰暴個pool成十二日，夠咬兩次老綜先抽，唔駛咁急

仲有twitter 200石，慢慢黎啦

？

我見佢有行字寫住咩咩期間限定 屌唔會係限掛

係咪要日文

我再了解先，我都係諗住抽唔到就之後隨緣睇下有無，唔係逼人課呀嘛

pvp 依家唔再係自己先手

唔係呀 佢係話8月1中機械暴龍獸機會會再up

但只係得呢日

因為對面有CD 你總速度唔夠人快 咪唔先手

閃光改勁咗？
競技場改咗？真係食SPD？
第一次見對面隊開技先
我想問我錯覺定真係呢？

無龍捲風出

依家連想咬老綜都咁辛苦

姐係1號要allin

放棄
直接等奧米加先抽

我覺得似引鳩人all in唔中然後大撚獲無石要課

不過我手頭上得返500石點都留返尾水先搏

講左好多日 以前pvp 對面係無CD 狀態 pvp 改左對面變返有CD 你總速度唔夠人快咪冇先手

金只係rare3, 但好似仲有rare 456

以前你成日先手係因為對面都冇計CD 點夠你快

邊隻

改返有CD
我不停4300淨沉緊

裝左爆擊CD閃光
單體7000幾
群體2000幾至3000

撞正後手已經輸一半

我既理解係為了紀念數碼暴龍之日 限時內戰暴系譜排出率up

係，我頭先睇錯左段字

戰鬥龍捲風丫

未確定既野唔好亂講出黎唯恐天下不亂咁啦

試玩一場全收皮
準備創造最長連敗紀錄

唔係我講話過左期間無得抽，係另一個巴打講

4300有守門員

計返CD之後對面用識出電既完全體都夠贏我大半隊究，連續兩場鎖晒我啲怪

嬴輸嬴輸無限Loop

屌你終於開齋
不過應該都係4300無限loop

全勝喎 升好晒CD 都係好重要 不過全勝左5場都排緊百幾名，應該會少左好多9999

贏4輸尾場

抽埋戰暴先棄都唔遲啦
聽日就到

抽多野 中科學怪人唔中蛇頸龍

已經留900幾石聽日抽
不過按照慣例都係全藍

忍手1500聽日All in

根據機率 平均3300石先會中到戰暴 未過呢個數Allin中唔到都唔好話自己非

會長我好想飲水呀

暫時打都多有完全體嘅陣
5究仲有d著數

4勝1負 希望頂到5500

咩水

琴日好彩夠數

有咩update

不停咁嬴輸贏輸,D分無升過...

已經輸左2場

一計埋CD...即時難打左
希望可以上返5500

睇下識唔識人識日文/連登/巴哈揾人幫翻譯,最好加埋英文
如果冇就英文都send住先啦

已經準備好3400石

等睇人地單抽中但3400石唔中

聽日啱啱好1400石

用KEY開嘅chips關會唔會多啲V CHIPS
打兩日都未齊敏CHIPS V

屌你老未pvp場場都出鋼海單冰+高安加防先

人地就輕鬆控場技

想問下pvp係咪改難左，開始果幾場都係咁輸，之前未試過

係

戰暴應該係升級版V龍，抽到既話V龍應該可以退休

人地D碟有冇咁勁呀 未贏過咁濟

打5場人地D控場下下先手先 係咁LOOP 輸 贏 輸 贏 人地D CD 有無咁勁

所以先要升CD pvp冇究極玩我都用緊1隻完全+器用鼻涕 打4-6/4-7 升滿晒CD咪重係好好打

戰暴係人哋減攻喎

但都有搞到人氣絕既效果

V龍係紅隊降40%防 打激突取代唔到

咁又係

飽肚影唔影響pvp?

而家真係難打左 神天好似無咁好用 反而落多隻輸出仲好

戰暴pvp取代鴉神就正

激突戰個攻略提示真係好撚吹漲
DEF要高果句
我已經四隻究極，喺唔課金既情況下已經接近到頂，咁你呢句野即係要我抽彩碟啫

你知唔知激突要點玩

知，但我覺得佢句野無乜用啫

點會冇 隻野打得痛就要+防/降TEC啦
隔離懞撚post 有個得2隻究極都打緊180萬 我廢過佢2隻究極都有150萬
激突暫時都係完全體發揮嘅地方

定係你想講激突係要靠人幫手打，幾勁都唔會0石打得贏高lv例如9-10果啲

呢個我都明呀，不過9-10堅少人打

副技係加自己攻 但隊長技咪同鴉神撞 又係防暗

無高安暫時加唔到防

做咩分post , 借ReA 黎推linkz post

9 lv佢差15萬就一個人食到 佢1個人打185萬 重要冇鋼加

因為得懞撚先會研究打激突陣容 會諗點快啲打齊碎
呢邊會俾人屌

呢到邊個屌人 捉佢出黎

點解會屌,想抄隊

平民隊你地唔會想抄啦 反正除左彩光之外都垃圾

好似廢過以前
可能D勁人打哂上去

係喎 落返1900幾好似易打左

安杜路都加到 唔好覺得完全體垃圾 好多完全體都好勁

平民用家here
想參考下 可唔可以講講其中一隻key出黎俾我自己再砌

呢隻都無

琴日有講
賢者 藍隊TEC buff
藍機暴 紅隊PWR buff
惡海龍 紫隊TEC buff
丁香 紫隊PWR buff
佢設計呢4隻都係預你玩同隊打激突
升到10lv buff 80%

**鋼加 戰暴 規格外

咁即係要落力抽到爆技
最接近都只係丁香 好似6/7技

Pvp比對面先手

爬文

重有紅隊降防V龍 紫隊TEC降防天龍 PWR降防木偶 藍隊腦魔 / 傻狗
之後就係配抗感電/冰同隊
當然你係佛系玩家 想靠random出碎咁以上都可以無視 5隻究極上去auto博運氣

石頭準備

要升既野升晒，暫時呢幾日可以打下錢關了

邊隻可以降敵人tec

好難打，次次都係岩岩好，上到5000都偷笑
利：接近全max銀cd

1技 蓋亞能量炮打單體大傷害 降pwr+有機會氣絕
2技 單體大傷害 加自己攻
被動 全體免疫黑暗

sad, 防暗

又係激突用

淨返幾多石？

而加655 希望中到

究極體腦魔

鼻涕 ？

有冇完全體

野蠻

搵到依隻
完全體係悟空

免疫黑暗

睇番鋼加就覺得好正常

係咪要局住抽金cd
我依家大部分都係5星銅
打到想死

pvp 4格體完個分冇變過 再係咁落去50%勝率都唔知保唔保得住

平時激突有用CB 換CD就夠用 冇換就友抽 都夠用

升埋隻花仙就齊腳

明明之前PVP神天好有用，今次改左對面有CD之後唔知點解場場都比對面集火第一隻死，睇黎今次唔換走佢都唔得

隻滿技V都係咁死

閃暴一嘢斬落嚟8千幾

都好 可以留石聽日all in
Btw 隻薔薇係咪必換

換啦

聽日薔薇會再入貨 但唔知有冇新野換 你對薔薇冇愛咪留
正常免費究極點都要換一隻

薔薇唔係幾時換都得咩

換到10lv技

照新cd pool睇
機邪應該係多體麻，小丑就2體暗
招技對比前2隻天王黎講唔多掂喎

機邪應該副技先麻?根據隻驚描述 麻係屬於草屬性 感電係電屬性 主技點都係感電

In gm, we trust

唔係掛又多體

gm有理
但又電又麻會唔會太痴線
可能係小丑麻+暗？

點樣睇人用咩cd?

應該係 但主副技俾鋼加戰暴封死晒會唔會慘左啲

仲可以順便比戰暴鋼加做mvp

輸咗之後訪問人個島禁人D寵

好似剩係睇到friend同同clan果d

又係喎

諗緊一隊紅PWR隊
飛V 閃暴 藍機暴 天使 高安
請問有無更好組隊成員?

最終都係睇打咩boss

如果防裝態唯有換走高安/藍機暴

狀

睇黎應該上唔返5500...
打到依家都係44xx

大家咁話

趁呢兩日升下cd 但啲勁嘅上晒去再打？

再進一步推論
機邪→分子上→全體電，但副技唔會係單體技
小丑→悟空上→4體麻+副技？體暗
呢兩隻應該都係黃隊/紫隊走唔甩

如果小丑麻+暗
冇鋼加冇暴龍嗰兩日係咪可以養生

no ff

碟抽到好唔易，又要跟性格，算數啦屌，上到一級得一級
利申44xx

仲要今期少左一日半時間，真係好撚難打

激突每期都有各5隻換。。

唔FF吓個POST推唔郁

今期果啲唔係好岩用

留左800石等聽日all in

仲上到 過左4500 神天真係要換 成日未出招就死 換隻輸出好過

更新左之後pvp好似唔識出招咁

不停係4300 4317又上又落

勉強仲keep到9成勝率 45xx

諗起聽日可以轉戰暴做icon

係咁輸搞到想棄

Pvp 亂速跟本唔係睇速
跟本係屈輸

一場對面28 速高安，一場27速傻西
都可以先手快過我3 隻 >48 速既
仲要加速儲技，大家都係2 技鋼加
佢出完技，跟手到我出
我先儲先到一半，佢就已經出多一次技
bug 定屈輸呀

等睇比人屌到又送石

好似計左成隊加埋先?

痴線
打左十幾場
贏下輸下
都係得4317分

狀態好似易中左

係計總速度 5隻加埋

我都有咁諗過，但計過唔係
我 51 +48 + 46 + 39 + 27
一樣慢過平均35 既隊

打上44xx
跟住不斷輸輸到4300
你老母得52%

我總速得176但係20場都未試過後出招

過場有講計全隊
你睇人地啲SPD 唔準因為入人地farm唔會計+5 狀態CD個邊如果器用的話

你好彩撞到啲唔玩CD嘅 我15場有13場係我先手

我打20 鋪，已經有5 鋪對面先手

無睇有無cd啦 但係明顯有幾場對面禁住我黎打

仲有儲技問題，大家同技。冇理由快出咁多
唔係一齊出技都比較唔到

要重新執過d CD 唔係先手真係好大獲

之後SPD CD換走曬
宜家場場都係人地出技先

守4300係咪會跌落3000

打唔夠35場/低過49%勝率咪會

即係我夠就留到係4300每星期400 ？

係 每日5場

唔怪得叫老綜

做乜幫自己立Flag

轉左有cd沖爽
唔馳爆石都頭200

輸果鋪都係俾木偶獸第1下就1控4

小心燈自己

依家至知

係咪今晚零晨兩點就有得抽戰暴

聽朝十一點

關於pvp ,有冇人試過對面連出2 次技？
(自己有技可出既情況）

喺討論中唔中之前
點解會有唔洗打碎嘅錯覺先？

唔比人地一日打夠數

勝率同之前差唔多但排名仲高左係咩玩法

邊到有話暗黑4天王會掉碎

好多人奶野

打左一日個分無變過
永遠唔先手, 一俾人控就控晒全隊

咁你要考慮下升返d速攻cd啦

佢叫你用戰暴打小丑皇 姐係出小丑皇激突前會跌 加上每隻打得兩日咁少時間 有理由相信會

撚有

換/抽囉

速度唔係問題 係狀態易中左好多 不論敵我都係 好撚講運 睇下邊個控場果隻出先

新手上路 我想問下幾樣野
- 進化珠係咪等激突戰協力慢慢打 唔會走去換
- 抽到隻成熟期可以進究極體 係咪上到20即進完全體
- 強化item 係咪通常都係等曜日 會唔會走去刷主線打碎片

同埋有無巴打可以carry下我
id: 300278278

我唔覺控場有改 間唔中全場俾人控到死已經習慣左

打碟升防狀態碟先

因為終於我可以控死人

Added

有冇人成日玩玩下會彈game
我用ipad

又全麻收皮

聽講有人試過 不過冇詳細片睇真係解釋唔到 當佢係bug 先

連打三下就有

幾經辛苦先上到4600保險線

我好似中過左所有bug

Why me

我到宜家PVP重會不具合 橙

不具合我又未試過

重要次次人地得返1隻殘血/死晒 就會彈 宜家好咗 幾十場先會中一場 好似係薔薇+8plus問題?

Dllm PVP 對面隻安杜路一開始麻痹哂我5隻 最後一滴血都未扣就死

感謝

- 開頭急就換珠 有即戰力好重要 想佛系就唔好換

- 係

- 有主線通常刷主線 因為有其他野跌 例如CD / 錢 曜日通常用嚟打主線打唔到嘅V料 / 錢

之前8成贏，更新左7成輸

啱啱一上4600即刻連輸返兩場

好 我留20抽 睇下聽日有無得繼續玩先
命水差就唔太深坑依隻game

啱啱我都中連出2次bug
不過係我連出2次
情況係打到對面一隻過半血, 但對面神天企定定乜都冇做, 然後我又出多次 之後另一隻過半血對面神天先識回血

個個恰鳩巴達獸恰到佢懷咗

4600會對返4600以上 難打好多

打完無跌已經還得神

係咪升技之後會加效果?

原來冇咗先手? 老綜減薪

幾點鐘開新Pool?

輸出技會+傷害% 純Buff技會加Buff%
會減CD

冇咗先手係因為對面都計埋CD 你之前成日先手係因為對面冇計CD數值 維護前你試下放5隻獻身性格一樣會後手

聽日晏晝 11點 棄驚潮Round 2

原來係咁，又要升過哂CD

今日一次

我知IOS過ANDROID會冇哂身上啲石
但有冇人知禮物箱入面嗰啲會唔會消失

Linkz IOS過AN都會冇晒石 但禮物盒啲石重係到

咁可以一試

聽朝好刺激 會走幾多人

出招次序分別真係差好撚遠

難民潮

各大公會應該會多好多死人，25人簽到會受到好大挑戰
不過已經有50支水備用，真係用唔哂，少一支唔少

聽日抽唔到就DELGAME

要求唔高 會長死前講聲換人就得

我入野團公會
自從閃暴咗未拎過水

一向爆死開，本毒無嘢好驚

有冇諗過入返巴打會 聽日應該大量空位

計埋cd之後，就算唔計中唔中狀態，如果對面一直用全體技，而你就on99次次單體技，過三招就定左輸贏

話唔定過埋聽日我都要棄
個個戰暴鋼加

尋日唔記得po 呢三位尋日無撳出席 一次警告

就算抽中戰暴，PVP都唔會出佢，出鋼加仲好，有嘅話

重要抽cd

有究極都無用, 仲要升技

趕絕非洲人

PVP明明場場先手都係咁輸，自己第一招永遠乜狀態都唔中，對面一出狀態就中硬

上到4600

之前pvp auto load 好少睇點嬴點輸

依家改左制後，忍唔住場場睇晒，好晒時間

啱啱果場中左4隻感電同對面神天perfect timming補左3次
想唔輸都唔得

幾時有戰暴抽😋

唔好抽
直接等奧米加先抽
主號唔抽存石
用分身10抽算

雀巴做祭品 Linkz 人人中戰暴

今星期冇得抽
分身PVP冇石拎

11點前踢你走先

錯過左今日機率提高嘅機會

唔夠石
正身一日仲打到5500一日都唔抽

你還有魔法卡

好緊張
戰暴意義重大
唔知會爆死幾多人

上左ifc 安排了。。。。

一路好走

改制後PVP真係好難打....
對家硬咗又難上狀態

安排比你地跳呀

笑咗

雀巴唔算祭品喇，我開ser 第四日玩到而家都係得三究

超過150抽，除左首抽係鴉神，0彩 用朋友ac抽，試過10抽3彩..希望呢次中戰暴啦

巴打同我差唔多
之前千幾石抽傻西暴爆死左
仲要中成3 4隻白金鼻涕
今次儲左2400石抽戰暴
希望中到一隻

慘

巴打你課左？定係pvp 頭幾名？咁多石既？

bamdie 係咪好憎你呀巴打

32分鐘。。。

冇課
只不過一路忍手加做日任
同埋等pvp5500分石

Pvp而家真難打 對面狀態抗性好高 成日比閃暴 鋼加秒殺

我鋼加秒唔到人,人地D科學怪人就爆擊完燒多1,2下就燒死我幾隻

真係好on9 贏一場輸一場 白打兩場
有時仲要連敗

仲有18分鐘

對面打我好痛 我打佢就rj

屌佢老母

希望真係出埋小丑王
好驚得戰暴一隻新獸

2365石...

雀巴，我先係真正既非洲人

我係你後面，都係非洲族

2mins

pvp睇住d獸出埋d on9技跟住俾人瘋狂控場就炆 完左場仲要睇住對面隻死剩種也文也武

馬匹已經全部入閘

抽佢老母

2000石 all in

自己d怪係咁出單體sub skill

0.85%中到

我中撚左 爽

同感 經常唔出主技 人地就出最好嘅組合

44抽得隻海龍,屌你老母

22抽已爆， 留返26x 唔抽住

30抽2橙 0彩

初嚐彩屎滋味

800石乜春都冇

2000石 中

50抽玩完
已delete game

頭10抽中左鴉神同鋼海..究極體差屎同閃暴齊

唔知抽唔抽埋戰暴好

20抽

我得左啦

50抽

800石 唔駛去ifc

巴打們加油

800石得重覆鴉神 同腦魔

每次更新抽機率大到差唔多中

30抽 1橙波 29藍
棄得

660 rip

非鳩人就係要留石allin 我鋼加4000石中 戰暴2000

有3、4個十抽見到全藍以為無機會，到第8個十抽終於中

bp有得換隻強可以進dark master其中隻

幾日冇玩， 今日回歸dgm

根據平均3300石先會中到pickup 接近平均數

cb幣黑蛋有咩用？

1600石先中 有驚無險

戰暴碎去咗邊 冇得換咁過癮

仲有18xx

40抽 1粒橙

算啦 我個人留唔到石

900石，四次十抽加五次單抽，中左腦魔海龍同戰暴

睇下上面啲人 我清泉嚟 希望懞撚 唔好再話我係gm

老實講抽唔到唔緊要，最緊要係pvp之後會比抽到果啲打撚死啫

五十抽得一彩 好彩中左

第7個10抽先中

我都係，佢橙變彩果下已經有機，點知

50抽 諗緊課唔課

有冇咁易中。10抽得隻垃圾

兩次10抽中

平均機率 : 理論上165抽 先會中戰暴 u 諗u

第5次10抽先得1隻戰暴
其他咩都無

乜料呀！？ 去錯片場呀

戰暴食屎啦
機邪BB

唔洗棄game

棄得，1400石冇戰暴

要打幾千cb ....

千2石0究
最後200石呆撚咗

半體，肝到2046都未肝完

食垃圾升技清位 無左百幾萬。。。。

粒黑蛋無講明係咪可以進到究極體 都住換住一粒先好d

圖鑑更新左機邪同小丑會唔會黑蛋係兩隻隨機出一隻

見到話'可能',唔知4抽1定夾埋d完全體伏鳩你

生蛋難度同薔薇一樣 完？

10抽

睇黎再多兩次pool 我就會中戰暴
岩岩50抽中白金鼻涕，鋼加，閃暴

4000石兩隻垃圾, 可以放置play

換住一粒算 反正都係得兩個位 一個位放左粒青蛋

橙40抽垃圾 得返600石

換左好多強

脫非了

咁先岩架，依家就岩片場

呢粒蛋係咩黎？

非洲人真係要留石抽pick up
好彩之前pvp上左岸儲左石
頭50抽 0 5星 80抽先中戰暴
宜家打上5500都有難度 要儲定石有愛先抽

70抽 鴉神 鋼海 戰暴 冇既

仲有木偶 水龍升技

今次目玉升到1% 應該係1818石?

係唔知佢係咪抽出黎既海龍木偶，定比隻新性格你

0課唔儲石真係等死 但讀心game 就算留石100抽都可能抽唔中想要既野

我100抽戰暴+王豆 之前200抽先中鋼加 非洲人真係要認命allin 有愛嘅

放棄戰暴等紅蓮騎士獸

屌 原來戰暴升到1%

高過鋼加傻西0.4%

機率嚟講咪2000石會中 我啱啱好

唔怪得多左人中

2000石先中,本身得2200,好彩仲中左條蛇頸龍

媽我得左

可以點課
佢唔比我用香港魔法卡

落街買啦

今個星期d 老綜用黎抽cd 算，戰暴我feel 到下兩輪pool 就會中

7仔有日本gift卡？

進化升技真係好煩,要係咁睇佢d動畫又要換黎換去

開始多平時冇上開水嘅post圖曬命

十抽完繼續養生

開放棄唔抽
等奧米加先抽

今次偷改機率 下次抽之前真係要撳入去睇下機率先 以免以為自己入左歐洲其實重係亞洲

理論上完pool前有一千石仲未計日任同其他活動石，要中實中到既

媽呀 好忙呀

改高咗都唔中,實係喺非洲

習慣了

今晚試下先 ios堅煩

圖鑒見到

三次全藍無戰暴

咁點update 隻game?

所以諗緊換唔換黑蛋好

4天王出哂
差唔多到奧米加

佢公告到有講今日會係提高左

電話搞唔搞到
岩岩搬完屋 未買電腦檯

黑蛋日交咪話會出4天王囉

黑蛋日文咪話會出4天王囉

公告唔係話高左嘅意思唔係pickup 咋咩
定我誤會左 咁下次pickup 咪會返到去0.6%閪機率？

2抽都係全藍 唔搏了

琴日睇公告見佢係話8月1依一日會高d

中高安,白金屎,鋼悟,機海

全部都係升技

幾時先比隻打手我

希望佢之後都keep 住1%
0.6%呢個真心閪到爆

未又係抽唔中

呢0.4%差好遠 fgo 玩家經驗

原本想放石 但見到放$198先得175石

30抽中咗戰暴
果然超悶up果時齋login攞石攞體加出席呢招係有用

40抽中兩隻唔係pickup 真係on99

misson completed

從粒黑蛋大家仲未見到端倪
究極體終於變垃圾
存石等佢出超究極體先實際

"聽日"就會變返0.6
8月1特別超提高

咁伏 姐係要抽戰暴今日好抽

等出奧米加時再返黎

存石到下個月

下年定下個月

其實黑蛋會唔會出木偶?

清唔好quote 佢啦。。我諗成個post 啲人都扑柒晒佢。。

超究冇咁快掛

有冇師兄公會有位收留小弟

呢隻升下技,果隻升下LV, 400幾萬眨下眼就得番100萬
幾時出打錢關體力半減 做千萬富翁

咁真係要夜啲搞

咁又冇左1000石

戰暴珠要等下個禮拜？

無戰鬥暴龍

寫左 800 石，無戰暴，有水龍同怪人

乜你地開頭唔係都有傾有講架咩

單抽中加魯魯

再嘈醒你一個成功例子.jpg 外加晒你8究 同一堆膠

每次講野都有膠真係好煩 我仲以為你地係傾開添

好想課金抽戰暴 但諗諗下佢會keep係pool到又好似無咩必要咁急課黎抽

四十抽得一彩又係中安杜路 已經升到6lv技, 可唔可以出下其他俾我...

營運好似唔記得咗轉CB所啲CD
仲係黃綠CD嘅

6技老安

嗰啲唔同日期 下面個紅色字有寫

5至岩, 記錯

C:\User\User\ReArise\成功例子.jpg
8究。

講緊叫刷首抽5究位巴打？

我連佢係巴定絲都唔知 game名好似係叫長洲絲打？

要update template趁而家
就爆post

依排走左去玩kings raid 少左追依到post估唔到變到咁 遲下我會唔會比成post人扑哂架

C drive 唔係佢啦 個位C drive 巴前面又曬左佢個pvp 勝率 不過唔係100%姐

個PVP咁樣打落去都唔係辦法 輸下輸下可能下次開頭就跌穿4300

update 唔到 扮唔到工

係架，唯一要擔心係打pvp時人地有自己無可能會輸蝕啲啫

但今次隻戰暴個款係用黎打激突多 pvp 落佢無乜用 依家pvp 多數tec隊 佢降pwr又無cc技真係唔太岩打pvp

蓋亞能量炮打單體 見到都打左個突

改叫蓋亞能量波啦